粉嶺手足 唔好掛住鋪磚 適當時間退場比藍絲受

等班藍絲廢老頂住呀

推

be water 呀 企定定set RB 有咩用

push

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

好撚揚呀 睇住變左主角

唔好幫藍屍set roadblock

唔好做佢地既condom

樓主心水清

今次要死守㗎啦

你地唔係主角呀 班藍絲見你挖磚就縮撚哂 鋪多陣好走

同意

推比佢地睇

差唔多啦好走啦
保護自己呀

岩呀

Push

一齊啦
有狗先退

走得啦！！！！！

今晚粉嶺戰線交比藍屍
藍屍唔比黑警扑下唔知驚
唔比政府恰下唔知死

所有手足返屋企
等藍屍見識下港共政權之廢

比個機會藍屍覺醒！

有狗退唔到 後面死路黎

堆埋落班藍絲度，等佢地俾差佬打下，connected

有狗嘅後生退一退先

推！！

推推推 推唔旭
揾人幫幫手pls

大把休班狗喺側邊認緊人
預備當手足做condom

變黃好機會

push!!!!

唔好自己承受曬 藍絲都有責任一齊抗爭

可能最終出TG，又話係「暴徒」攪事

又有主席出黎帶風向

分化撚

啲狗咁耐都唔嚟
小心為上
小心跟尾便衣狗

真
慢慢推返啲藍絲上前

後生手足做完嘢好快啲走，留番啲催淚彈比藍絲OK 㗎啦。佢哋係時候要食一食

想睇tear gas 同武漢肺炎雜交

粉嶺人加油

粉嶺人真係好撚慘, 第一班被政府唔理死活的人

點解唔可以將佢當同伴打爆正苦?

推，手足要平安

Push be water

推 新年請佢地食tg

梗係搵藍屍支那狗頂啦

...

推！

理大血的教訓 不了

推班藍絲頂狗啦

推呀

推,等D藍屍比狗扑下

Agger

交比藍屍啦

p

係,用班藍屍黎頂,勇武手足無必要係呢D環境被狗拉,留返有用之驅準備瘟疫後嘅革命機會.

721記唔記得發生乜事呀吊老母死藍絲

可以唔走 但換返衫 唔好blackbloc 著返街坊衫 同藍絲廢老一齊談笑風生

Be water bro~

其實有幾多藍絲，陣間又係手足俾狗打

set 完就走啊

真！俾班藍屍受！唔好幫佢地做太多，班自私鬼之後唔會多謝你哋咖！

手足唔好幫。仆街籃絲有事先搵手足頂。我一世都會記住

依然好撚多勇武

Tui

推到封關

走

齊你老母

推班藍屍去死
自己手足唔使前啊

真 推

手足要平安!!!
不被捕!!!

嗱一嗱，消毒

留比老一輩拖啦

燒到埋身 由藍絲頂
到我地用支那技倆 人民鬥人民

手足小心

唔係住嗰頭既
去附近公園商場休息吓啦

仲be water？退無可退啦，係守城呀

7點，一齊去食飯，先嚇下班藍屍

我想講去幫手非粉嶺友就好走, 個位置是最撚入

佢一出tg就掟入暉明邨

真 係時候比佢地進化

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

交比藍絲

住嗰頭嘅出一出其他區食個飯先好返屋企

[粉嶺]手足小心俾人當condom呀，好多休班狗喺度認緊人

黃絲要煽動藍絲仇恨情緒

Be water 手足

整完就退後， be water

小心為上，藍絲最後可能幫手撳低班後生

hello 五毛

小心

[粉嶺]手足小心俾人當condom呀，好多休班狗喺度認緊人

冷氣籃絲都落埸

去第二區開花好過

走啦

粉嶺人加油啊

唔好留衫 要換裝

等佢嘆吓tg

堅如冰， 流如水， 聚如露， 散如霧。

今日之後又多個地區黃到金

走啦 等佢地自己受下 受完再支援都味遲

唔知班藍絲企邊邊

手足be water
呢啲環境手足輕鬆面對啦
如果係夢境一早已經俾狗包緊
有藍絲居然依家都冇防暴

真

等佢哋自己嚟！

住粉嶺都走，咁佢哋去邊

邊個便衣夠膽衝出黎就的佢去隔離營過新年

藍絲係condom?

手足be water
藍絲陣地死守

係，應該比藍屍自己受返，手足走先

啱啊 比佢哋感受下啊

梗係出火車站叫口號啦

粉嶺居民RIP

唔好嚇走佢地呀！

班藍絲食完飯會出返黎，set完唔好守，要撤退，藍絲自然會守

前絲藍絲 比把遮佢哋

Agree

點知係藍絲？

睇個樣都眼神都知

唔好老作勇武等於死守

其他區幫手接力啊

終於識水馬入水

手足 留意tg動靜 萬事小心！
後生街坊千其唔好打陣地
上年紀既街坊可以既話行前少少做掩護
粉嶺同心 其利斷金
自己香港自己救

等佢地食些tg,跟隨黨去清下低端人口

山路上去得和合石，但都係得一兩條路

咪撚去和合石 有事經昌盛走上蝴蝶山

多個朋友好過多個敵人

比幾粒催淚彈佢哋食下 比警棍扑幾下 拉返幾個人返去坐48 藍都變黃呀

手足有咩事即刻走 留底藍絲

支持，比佢哋感受過先至會明白

睇下哨嗌下口號送下物資都好

駛撚守咩，玩游擊就得。
咁耐都掛住守，唔怪得半年都咁失敗

今次係大好機會俾班藍絲見識到政府有幾咁仆街 班警察有幾咁賤格 各位手足咁上下就要退場啦 🙏🏻

粉嶺既手足好同我走！！！係時候返屋企食飯打機！！！

pish

垃圾p牌推唔到

防暴落地 準備變身

手足記緊保護自己，不要做Condom！

班狗都唔撚敢出嚟

手足好走啦

成班廢老暴徒

個頭其實好多狗住

藍絲起來勇武吧

藍絲好似走左好多?!

等佢哋試下警暴

比藍屍索TG

啲人嗌兩下水炮車就走晒

粉嶺班藍絲勇武過我地架
之前連儂牆藍絲想掉手足落橋
又試過持械傷手足

相對地我地只係識拍片同喺度嗌

點知係藍

真手足退場，留番俾死藍屍啦…如果死黑警到場，一定拉手足㗎，退啦

推呢個

有腦

咪撚靚藍絲啦手足

唔好為左呢度比狗拉唔該

人地合法殺人

Right

有咩事走先啦。唔使做太多，有班藍絲衝架啦

比佢地頂
咁先改變到佢地

肯定衣加搵條友9up拖時間兩邊偷偷地包夾

正呀 等速龍尼到比佢地感受下

心水清！

手足唔好送頭，要送都要送藍屍去

咁撚泠靜嘅

笑撚死

而家就話 明白大家訴求 唔會阻止居民表達

屌你 5大訴求唔撚係訴求 就要打 要殺 要鎖?

藍絲大戰黑警

射藍絲未

收嗲啦街外人
真粉嶺人點退 一退就輸
就算冇藍屍 都要守撚住
係手足就入黎幫拖

手足要早過啲藍屍撤呀！！！！！

唯一攬炒方法
係你要搬啲人入黎
我地要佢地食TG

手足退一退先好冇

屌佢老味，連pepper都唔拎慢慢執

入去粉嶺

推！要connect佢哋就要推佢哋出去受下！
唔係等佢哋大安旨意，覺得唔洗付出有人幫佢爭取！
勇武們請小心

lm

香港金融業職工共同抗疫意見調查

俾d機會藍絲，佢地未玩過香城online

手足撒，鼓動啲藍絲廢老反抗啦

新玩家

齊你老母 勇武走先 藍絲死左冇人可憐

黑警驚打錯藍絲所以唔敢打？
平時咁近距離一早發左癲

屌 知啲roadblock 係藍屍廢老set嘅 班防暴狗就笠曬水

無口罩個散仔仲惡過佢上司

藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警

現場眼見都係後生為主, 我覺得D藍絲根本退哂場

手足走得
比藍屍累積仇恨

be water

咁就更唔好好幫藍屍墊後

佢地出黎拎完彩就走

岩 藍屍食屎啦

手足呢單真係唔洗太落力
藍絲既然都出手 無必要自己負責晒
俾佢哋都升吓level

Call 999

快閃，等藍屍再join game

啱

小心便衣狗mark人
走個陣小心跟尾狗

班藍打起上嚟勁過你班垃圾啦喺到指指點點

藍絲廢老只可利用不可同情

手足好走啦 等藍絲頂

Be water啦

推 唔好送頭 比班藍屍受下先

提防回馬槍 勿做灰姑娘

手足退場，交俾藍絲

今鋪同藍屍鬥自私

應該見到冇咩藍絲係度 就可以走先
唔好俾佢地坐享其成

你都on99,有優勢有機會都唔識運用
咩叫一退就輸

Damn right

real
到時佢哋專捉後生仔嘅咋

如果我住個度實唔會去幫手
反正個邊實有黑警同藍絲住
佢地慢慢受返啦
一齊攬炒

交俾藍絲

加上，現場應該有便衣

比藍絲做勇武，你地做翻和理非角色啦

蓝尸食兩粒TG醒下先

勁同意
Set RB 完好走

咁呀 依然好撚多抗爭者

白撚痴
咁多個月仲玩死守陣地

細路衝 廢老享福？無撚野呀嘛

藍得都自私到仆街架啦
佢仲走得早過你呀

推 一定要藍絲比狗咬

好主意

呢個真
佢地咁多個月從未受過黑警招呼
第一次出手唔會識留手住

返屋企食飯啦

呢句真
我敢講任何一個藍絲都敢抽過連登冷軍c

如果住隔離驚咩

有冇粉嶺手足去垃圾站成車推出嚟擋路

手足去吃晚餐啦

快閃，等藍屍受返

有起疫症上黎直頭要轉區

啲藍絲退左場

推呀！！ 手足唔好當藍絲係真手足呀！！

9點前 好撤退， 班藍c唔會咁堅持
佢地退場前好走， 唔係淨低黑色衫班狗同你玩到盡拉埋， 第二日 話示威者搞事 最終得件事 又畀佢地扭曲

俾機會藍絲落場

手足係度掉乜野sosad

好似係瓦片
屌咪撚再捖啦 兩塊互靠整三角形仲好啦

睇時候退，俾廢老上

好明顯想等凌晨少咗人重兵清場

係時候退

啱呀

你有無份去？

警犬等緊時間到就出黎清場 今晚一定又大圍捕

佢食緊花生開緊暖氣

推下
推下藍絲上前線

晏就多居民街坊 變到家陣睇落全部都係手足

警犬冇可能放過

唔比黑警打點會明,調轉槍頭

火魔已出現，快閃

同藍絲一齊守啦

true

北區兄弟帶齊裝備幫拖！😡

勇武藍絲

等班藍屍感受下！

合理

推到得返d藍絲領功

要啦

影到火災, 燒緊
【Now直播】26/1/2020 粉嶺現場

越嚟越大烟
請問有無人知燒緊嗰度係邊度嚟 ?

食完飯, 夠鐘落街食糖水

走啦手足 藍絲走曬好走啦 be water

一個藍絲變黃 會令佢身邊至少五個變黃
最重要係影到黑警打廢老呀!!

等啲老野上啦

做下和理非好啦 有咩等藍屍受啦 佢地有份爭取架

手足走啦，等藍絲受下结果。

係時候俾藍勇武上場。

pish be water